連林鄭都開始 （傾）做實事，求求大家不要只顧撚狗

上次記招林鄭頭一次唔淨係譴責
佢下星期都恢復行會
行會廢唔廢，你唔好理
重點係放風同社會講，我要做啲改善工程

政府都係傾傾傾有無實質進展，你唔好理
連林鄭都明白屌柒示威者同時要做野
連林鄭都開始做野
大家再只掛住撚狗，恥笑，就會輸一世
我地係唔可以再輸架喇

[長文] 大家睇下咁樣會唔會係走出第五階段嘅新方向

自推十連

9

推

8

7

屌又7左

6

佢唔收警隊皮，無人想聽佢講野

5

乜撚野叫實事,
721佢當冇回事?

我明，我都認同

問題連敵人都「宣稱」佢會做野
我地都要笑少啲
制衡班狗，專心研究核彈

加上社會上仲有好多未訓醒嘅人，
會聽林鄭+會信，先大獲

連政府都開始做野，
我地都要做野

林鄭就係意圖跨過屍骸，
踩住香港嘅傷痕，
向前走

佢想同大家鬥長氣，
不認錯，又想洗白自己

我地就係要制衡政府恢復行會嘅動作
就係要搬721呢啲核彈出黎
笑少陣
放工返屋企休息先撚狗

手足！要分主次呀

4

3

2

1

警察咪就係林鄭手臂既延伸

係，認同

所以我係話咪撚只顧撚狗
要合比例地撚狗

要㩒住柒婆手腳

要打尻㭍婆頭身

打要打頭

721元朗白衣人恐怖襲擊平民
警黑勾結！
發生至今22日
無白衣人被拘捕！
無高官需要問責下台！
無警隊高層需要革職！
無警隊指揮官被革職！
無執勤警員需要革職！
民建聯、工聯會縱容包庇！
試問你仲會覺得香港係安全嗎！？